點解viu tv, j2果d唔買p.a. works作品

工作系列輕鬆有趣
有教育意義又小色情
角色又唔會全幼女蘿莉
唔係幾符合香港買動畫標準咩

都無人欣賞

黎黎去去咪又係買多人討論個d...

大熱固然係必買
但係j2睇落係會做下功課
京ani嘅成日都會買 最近嘅美術社都唔算大熱

法國最近動物台好多人唔識分小同少

不嬲多文盲

可能佢真係想講 色情嘅質好小
唔係量好少

小胸部=小色情
少胸部=少色情？

認真

點解____，唔買______
（優點）好合適

唉 我個post呀

因為香港人返工做狗好開心已經係常識
唔需要打工系列

點解viu,j2個啲唔買小圓,命運石之門個啲出名出色既作品
內容相當有趣
十分有教育意義
角色設計獨特
播出左電視台收視應該會上升

推到電視台員工出黎解下話

原來都幾色情

小色情

hktv買左 結果唔洗多講

小圓風格唔係個個接受

反而多pa work係日常故容易入口

以pa既產量同人氣 一套都唔買真係有d奇怪
實係有大人的理由

小色情聽落反而仲色情

小胸部

有一剎那我以為佢係冇

你係要講套套野都有要買既理由同唔買既理由
我夠話日本社會同香港社會差太多,職場文化唔同唔啱播啦